poly asso 幾時先肯派offer

推

Asso姐 你得閒咪打去問 有錢就收你

conditional offer?

應該就快出到信嫁喇

收到*

Poly邊有asso 你講緊hkcc?

冇 佢要係2018嘅考生先有機會收到

係 唔好意思

上年Walk in

好 星期一打去問下 唔該巴打

即你毅進？

希望收到

Walk in佢都收 唔洗驚

幾時報同咩科

唔緊要 加油啦

asso會驚無offer?

佢求你讀就差唔多

係囉 但佢遲遲都唔通知 搞到人心慌慌

星期一九點即刻打去問

早幾日收到 直接寄信嚟屋企

Hkcc asso咪即係poly asso
唔同叫法姐
Hkcc 都係屬於poly ，學生證都有poly logo 啦。

睇你點睇 CPCE under poly 但係你唔叫hkcc hd做poly hd 因為一個係ugc funded一個唔係